關於射程問題

見到隔離post話射程短
令我諗返起之前係尖沙咀狗屋
有手足用過巨型橡筋
射程遠 威力大
不過就係得個一次
之後就再冇見過
有冇手足知係點樣整
純粹學術研究
本人不鼓吹暴力

有冇人知

推

P牌係咪推唔郁